病咗好辛苦，求絲打們祝福

男嘅請出返去，死都唔駛你祝福

連登冇絲打

QAQ

連登已死

get well soon baby

男扮女嘅就躝屍趌路啦

你永遠不會成功

有我地連登兩大正絲祝佢早日康復
樓豬執到啦

憑你依句我就送你一句:
死快啲

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

立法會集會:
5月11日 星期六 早上8:30 (開會討論修訂逃犯條例)

若不能阻止立法，稍後立法會二讀/三讀時，行動將升級

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人多達46條罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

祝早日康復

聽日射波，做死你地

邊個叫你地男人老狗扮女人

抵撚死